有人好有心整理咗今日各義士被捕前嘅說話

想把看到他們對大家說的話抄一點出來。溫柔堅強的人們。可以的話，明天到西九龍裁判法院聲援吧。

🙏

朱凱廸

「感謝香港人過去十五年給我貢獻社會的機會，今天為了我們共同的理想負罪，深感光榮。大家的問候都收到了，我祝福大家每天活得充實，無論在什麼處境，都令身邊人感到愛與希望。」

鄒家成

當苦難看似無盡地持續下去，我們需要的不是更多對苦難的想像，而是超越苦難的希望和決心。苦難使人成長，希望使人強大。漫長的黑暗歲月，不論大家流落何方、在街頭、在獄中、在地方、在海外，我們都需要無盡的希望，方能支撐我們一同奮鬥下去。

擁抱希望不代表天真或自欺欺人，而是對自己信念的肯定。即刻此刻我們與政權之間的力量非常懸殊，但只要我們都願意保持耐性，繼續做應該要做的事，我始終相信屬於我們的時代終將降臨。但在那之前，我們必先將「苦難的共同體」進化成「希望的共同體」，大家懷抱住共同的希望，一步一步踏實地走下去。

岑敖暉

毋須懷憂喪志
條路係我地自己揀
係成個香港一齊揀
揀左，就要繼續行落去。
歷史沒有回頭路，只有身前身。

袁嘉蔚

團圓，在今日的香港不容易，好好生活，爭取最多人的重聚。香港人，撐住。
謝謝大家的問好，但你們認識的袁嘉蔚心臟可強大的，不用太擔心啦嘿。
今晚一起吃湯圓吧❤️

梁晃維

「希望大家記得當初行出嚟嘅原因。」

鄭達鴻

「盡力呼吸，好好過活，不是失去對生命的期望」。

趙家賢

「為咗我哋所愛嘅香港好好活下去，加油」

區諾軒

胸を張って生きろ

林景楠

「香港人加油！」

何桂藍

比起平安，我更希望尋求的是心安，而兩者有時相反。祝願各位，能夠覓得心安之途，然後，一往無前。

毛孟靜

即使世道未慣，我心到處悠然
#香港人總是愛香港 ~
I maybe physically feeble, but I’m mentally sturdy
No worries
We all love Hong Kong yah ~

楊雪盈

「事情來得急，非常感激各方好友迅速支援。今日我有帶兩隻貓在身（一團貓毛），好平靜，大家請放心，我有足夠勇氣去面對。」

馮達浚

心境澄明，自有公論。
在艱彌厲，戰鬥到底。
我不恐懼自身之事，
我只恐懼無後來者。

梁國雄

「國安法無法無天、釋放所有政治犯」

張可森

Ideas are bulletproof.
Our future is never determined.
It’s the people who can walk through the fog,
that can actualise the future.
Our will and our faith will be the light guiding us through everything.

黃子悅

山中人自正，路險心亦平。感謝大家的關心，假如真的還押，希望當我出來的時候，大家還在，還在堅持著。

尹兆堅

直至現時，我堅信自己無做過違反國安法嘅事。我從政生涯中，我都無做過違反香港法律嘅事。一直本著為公眾利益，服務巿民態度做事。

我無畏無懼、迎難而上，希望表現出奔風知勁草，大家要做返個人，做返自己！要記住自己初心！無論受到任何打壓，都要保重，平安！

郭家麒

面對不斷的打壓，步入政治寒冬，我們唯有靠彼此支持、互相照應，在患難中艱苦奮進，監獄能將我們隔絕，但不能阻止我們心靈相通、彼此照應；鐵鏈能鎖住我們的身體，但鎖不住我們的思想和靈魂！

Stay calm and carry on.This too shall pass!謹記不是見到希望才堅持，是堅持才有希望！大家保重！

吳敏兒

放棄只需一秒，堅持卻需要要一世

到秀茂坪警署報到，預備好最壞的應對，堅持心中所想，工會加油，香港人加油。

陳志全

不要抱著「赴刑場等殺頭的心態面對政權的清算，只要一息尚存，就有機會捲土重來。

呂智恆

好開心認識到咁多位手足，我一定會想起你哋：）

希望大家好好活下去 願平安

那美好的仗我已經打過了，當跑的路我已經跑盡了，該信的道我已經守住了。（提摩太後書4：7）

王百羽

大家唔需要傷春悲秋
香港人要行嘅路點都要行落去
做一個好的人，阻止錯的事，為未來做對的事

李予信

無論面對怎樣的荒謬，香港人也要好好生活，活在真實之中
我以當香港人的議員為榮，無怨無悔。

余慧明

與其悲觀地過
倒不如笑著迎接未知

如果不幸無法短期內再會面
只想大家記住成立工會嘅初衷
繼續堅持自己做對的事
就夠了

祝你在亂流下平安

推

推二

我對依句特別感觸。義士們怕嘅唔係被捕，而係後繼無人

馮達浚

「心境澄明，自有公論。
在艱彌厲，戰鬥到底。
我不恐懼自身之事，
我只恐懼無後來者。」

應該話最怕嘅唔係被捕

Oliver Queen
You have failed this city!

英文version

Push

天佑義士

睇到想喊

up

雪盈bb